777

777 - 689 = 香港88

690-689=hk01